日日吹奏TESLA SPCE 班人潛晒水

幫手丟兩個西瓜 叫佢地番黎啦~~

依家乜都死喇
不過依班人死得最快
利申 持有兩隻

岩岩spce 13蚊先入左50
等左好內

同你一樣
不過1同3字掉轉

咁激
你還好嗎

跌？

邊到跌？

仲有成$580 驚西咩

唔係潛哂水
係排緊隊

正股驚閪

係...掛

唔跌點入

買得tesla都係看長線

你on9嫁？
全部股都死嫁啦依家
有咩好講

spce間野真係要停，帶病毒上宇宙，一陣間變種整隻異形番地球就仆街杏加橙

等佢穿5等到頸長

無潛水
上左天台姐

買TESLA不如買比亞迪

跌咁耐仲係580蚊 好悶呀 幾時真係跌呀

TSLA其實算硬淨
大市跌到咁仲有570

Push

空倉 等入番TSLA XD